【凡事Be Water】流水式悼念手足，有無得諗?

是咁的，每個月悼念手足既日子，即係721、831，每月8日(悼念周梓樂)，每月22日(悼念陳彥霖)，手足們已經會自發去指定地點搞悼念活動。不過班狗玻璃心，佢地已經一早佈置好重防，一見群眾聚集就四圍咬人。

「不受傷不被捕」
既然佢地有瘋狗症，我哋自然唔應該隨便畀佢哋咬。我哋都要進化，貫徹返「不受傷，不流血，不被捕」既理念，同時不死守，不陣地，流水式咁悼念。

「前三後三」
咩意思？我哋由每個月既7.21(7.18-7.24)嘅前三日同後三日，都進行悼念活動，手足們行過太子站，就去獻花，或者將寫好嘅字條放低，做完就走。就睇下班狗係咪守足咁多日、清足咁多日！

不受傷，不流血，不被捕
Be water, my friend

推

好想幫手推

終於都見到啲有用嘅嘢啦

Up

唔好意思借少少位

疫情將快過，全球局勢大洗牌，明年八月後打Twitter戰線可能犯法

－－－
入去 撳 /task 拎任務
Retweet + Like + Reply
國際戰線長期好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

Task 2 目前缺人，入 /task2 幫下手！

光復香港，你我有責
國際戰線，多你一個好多

好post 好耐冇be water
Be water意思係食變化

唔知上唔上到熱門

推到熱門

得！一齊推

Teoi1

tko 個壇都無左了

Push!!!

由其天氣熱

如果真係日日見到

無左，再起過。再拆就18區各起一個，佢地阻止唔到我地

唔想手足被捕

推爆佢

Push

push

壇無咗
但大家都知要去邊悼念

Pushing

慢慢撚下都好

Puah

壇 冇左 唔緊要
佢拆唔撚到我心入面個個

再起囉 唔緊要

好post 推！

Thx bro

推好耐冇聽過be water

唔洗批評人地
做好自己心內面要做嘅嘢就夠

推呀

佢日日拆唔緊要呀最驚佢又屈你刑毀

最好就日日拆

到時就大把野玩
連登手足大家諗諗

Push。。

可以試吓

再推

推唔到呀

幫手推，最緊要be water, my friend

[溫故知新] 如何正確隱藏身份

有用post永遠只有p牌睇
正常會員一至五比較忙唔會推post

繼續努力呀

Be water呢隻字好耐都無見過了

太子岩岩果次都算係流水式
不過時間無你講嘅咁多日

Be water be water be water
悼念要繼續，但我地唔能夠再承受失去手足嘅結果

目的兩個：
1）睇下對家反應
2）減少被捕，保護手足

feasible, pushhh

Creative..

推,等班狗罰企多幾日又打唔到人,番去打老婆打仔,又有核彈可以推

上呀

Agger

光復香港 時代革命

推 be water